今日PR任務: 瘋狂開同黃的手足被X同侵侵聯合國演講兩大主題無關嘅post

呢個星期我地得兩大主線任務
一個係煲大黃的手足不明遇難新聞
一個係twitter唱好侵侵聯合國演講, 整meme, 恥笑左膠/民主黨/支共
其他都係轉移視線
沉住道氣, 飲食男人post唔好理, 鬧交post唔好理
我地爭少少就型到